錯過雙11，還有雙12！大家諗住12月12日特價買啲咩？

區選大勝，大家諗住買咩開心慶祝

買起你

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

仲幫襯埋啲雙11 雙12啲垃圾支那節日，要買就買black friday，一係就買本土既sale

唔買淘寶

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！